# Поиск и сортировка информации в базах данных
#Информатика #Владос 
\-----------------------------------------------------------------------------------------------
>За правильное выполненное задание получишь **1 балл**. На решение отводится примерно **3 минуты**.
>## Для выполнения задания 3 по информатике необходимо знать:
>-   столбцы таблицы называются **полями**, а строки – **записями**
>-   каждая таблица содержит описание одного типа объектов (человека, бригады, самолета) или одного типа связей между объектами (например, связь между автомобилем и его владельцем)
>-   в каждой таблице есть **ключ** – некоторое значение (это может быть одно поле или комбинация полей), которое отличает одну запись от другой; в таблице не может быть двух записей с одинаковыми значениями ключа
>-   на практике часто используют суррогатныеregex-to-be-found – искусственно введенное числовое поле (обычно оно называется **идентификатор, ID**)
>-   таблицы связываются с помощью ключей; чаще всего используется связь 1:N (или 1:), когда одной записи в первой таблице может соответствовать много записей во второй таблице, но не наоборот;

Задание чисто на логику и внимательность
Дана база данных родителей и их детей
![image](egeinf3.jpg)
Вопрос: У скольких детей, на момент рождения, их отцам было сторого больше 25 полных лет
теперь просто перебираем
![image](egeinf3.1.jpg)
Пояснение
>Я взял в таблице ребенка посмотрел родителей сразу исключил мам потому что мы ищем отцов и сравнил года после чего пометил то что это подходит и в конце подсчитал кол-во человек подходящих условию

\-----------------------------------------------------------------------------------------------

